點解一蛋有兩黄？

異變

造假

一國都有兩制啦（呃人的）

因為一個中國各自表決